美滙 美債 美股三者關係

美滙上返90 美債息上返3 美股真係會冇事？求解答

財演：美元回升 資金由新興市場回到美國投資美股，債息升代表資金由債市撒出導致價跌息升

好事黎 放心

股債期匯

本人一向有研究開佢地關係，但呢幾日完全睇唔透，明明水就得咁多，政府仲要關水

今次個市唔可以用常理解釋

關水喉，但個市仲升得快d，滙率又升，債息又升，到底係咩玩法

錢太多

我都想學野

完全睇唔透，我都想有人解釋下，根據過往債息上升黎睇，都唔應該咁升法，以技術指標，量價背離到咁，美匯又升，但股市就好似食左春藥咁。

代表如果美匯跌，債息唔係咁高的話，美股可能升得仲勁，投資者覺得美股仲有上升空間

債息上升
股咪跌囉

但係收水暫時得債市最受影響 睇黎果時好多人借平錢買債？

如果仲唔明白既話可以睇番今晚美股既完美示範

先債後股，當債市入左熊市，股市不遠了

今晚美股就正常啦，但前幾日

今晚尾市咪示範美債美股關係

FOMC minutes 一出
又估inflation 升溫
10Y yield 升
美股即插

理論係冇錯！只會黎得遲，唔會唔黎

聽朝港股會唔會pk?

尾市咁插
係人都驚

除非阿爺力挽狂攔

開市唔跌都入put 搏下

前日美股跌咁金今日都升，可以比個希望ga，但今日咁鬼，拉到咁高

但好奇怪
尋日全日個美期係五十點上落
反而 minutes 出之前個零鐘炒上二百幾再掟番落黎

根本沒太大關聯

美息

lm

臨終托沽 你識唔識